想知飛天南有冇比人拉？

點解完全唔覺有佢被捕既新聞

仲危殆，係醫院瞓緊，有機會係因為腦受損。

好問題

打十二個0去報地府,搵黑白無常拉啦,應該易過叫狗

你唔講我都唔知佢有腦添

有 重好新淨 好似咁多年黎未用過咁

應該差唔多
牛頭馬面到曬等緊佢

喂 唔好咁快啦

想佢訓一世係張床賴屎賴尿無人幫佢換up到條牙纖同屎忽爛晒架

普通病房定羈留病房

我地手足一入院就比人拉點計先？

飛天南係警察嘅叔父黎啵 佢地點捨得拉呀？

分分鐘每個小隊輪住去見佢

屌